多次故意開錯台，是咪可以封鎖帳號？

用戶「喵斗之拳」，故意將神秘學POST開係學術台，唔開入神秘台喎。
如果可以咁，其實神秘台個作用係乜？

第一次，經我投訴後移入神秘台：
投訴post:

第二次：
「喵斗之拳」post:

有巴打：「建議開去神秘台」
「喵斗之拳」:「一直開係呢度就由佢，唔攪了 研究通靈都係學術丫」

另外，我懷疑佢地宣揚「吸毒」，證據如下：

Admin可唔可以將呢Ｄ蓄意開錯台，宣揚「惡意信息」嘅人封鎖？

真係重要咩，分類係作者自行選擇，佢想放入音樂台你都吹佢唔漲㗎。只係作者為方便讀者先揀啱台啫，如果咁嘅原因都可以Bam Acc咁連仔真係傻鳩左

冇問題，咁不如唔好分台啦。

再者第一次我投訴後，個ＰＯＳＴ移入左去神秘台，係咪代表admin都認同d post係應該開岩台？